識朋友一定係識假膠

有無人認同

hi bb

有仔既

Agger瓜瓜

點解個個都叫我瓜瓜
東仔咪幾好聽

瓜瓜係我叫㗎

做左兩年假膠
講真話已經無人信
認真答完同學野 佢地會再問其他人
其他人答案一樣 會覺得我夾埋佢地玩野

東仔

好多人同你爭

認真時該認真了吧

波仔

食唔食到女先

屌你老母

me fd ok ?

++++++

肥葉你幾時死

嘻

咁你可唔可以同我做朋友

假膠